以後唔洗午餐肉，有連登code就得🤣

蓋清食左幾多女